[突發] 屌，iPhone 8 真係Touch ID 放機背

屌，直接用個apple logo做touch id咪算，加多個圓形咁撚柒

來源:

柒Design

aggger

大moon , 跟
power button 放側邊, 跟
指紋放機背, 再跟

電話殼收皮？

開個窿

係嘅話就悲劇

點解？

年年d ff 圖都係咁伽啦 咁都仲有人信

Touch id 係背面好唔方便，比如我做野放部機係台面，有咩需要就禁入去睇下野，如果係後面就要特登拎起至unlock到，同埋一向我an同ios嘅unlock都慣左係前面，使用習慣又係一個問題囉

Btw, 希望iphone8 可以做到on screen 指紋unlock啦，咁最正。

唔通又玩18：9
一年3部

部電話好多時都揸晌手㗎啦

無線叉電 chip 黎

唔撚信

7s都未出 咁快就有8流出圖?
玩左幾多年呀 人講你就信

抄小米

其實應該無咩可能，做到 touch bar已經做左

個鏡頭咁擺

最後咪又係狗衝去買

Gay佬諗野係咁上下唔得正常

哇

係鍾意玩後面果下得人憎

大改 變

笑 改左你咪又係要習慣 照用iphone
你都on99

唔使咁惡呀 表達下意願姐

直接放係apple 個icon 位到就正放咁落 都唔就手

鍾意後面

6s已經係最後傑作

點用電話殻

成班傻仔，禁入條link睇下先啦

講咁柒多隻字 都係=改左唔慣
咁apple會唔會為你班客個習慣著想呀on9
宜家擺到明apple出咩客既習慣都會改架啦屌

如果佢真係咁做 到時蘋果已經同大陸機無異

屌 真係好柒
好似巴打咁講 用個apple icon做就真係唔同講法

年年都話玩完 出左咪又係個個狗衝

光學或超聲波

依然無3.5

唔係話今次唔出7s系列咩

係 直接出8

蘋果玩死自己

slogan :

這就是iphone 8。比7，更7。

咪又係要買，都慣

個鏡頭改先笑撚死， 改指紋放後鏡頭直放咩design呀

source
冇source我話出9都得啦

個blogger係咩背景？

樓主個用logo做指模幾好

大陸牌子有部手機個touch id都係放起機背，好撚似

如果係真既，咁都幾失望。

愈黎愈多制，設計愈黎愈花，無左apple果種簡潔

事實你講既野係好戇鳩

繼續用6s算

不嬲柒

你地成班仆街可唔可以搵次係做到野？

年年都話樣衰年年都話柒年年都話steve jobs激到翻生
點撚解到最後都炒到要等幾個月我先買到
我想換機咋大佬

求求你地唱淡唱好d, 搵次比d成效黎啦

用番SE個樣 後面蘋果logo加無線差電都夠

透氣窿啫..唔使咁驚

班友咪係搶機果班

到依家仲有人信呢啲嘢

真假都好 , 改成點你地都照用架啦 .

5s先係

林生講就信 old news

我信架
iphone 為加屏佔不適一切

呢個真 擺中間位太落唔就手
logo位啱啱好

年年都有人話7
話呢樣
但年年銷量都係最高

雙鏡頭變咗打直

鏡頭打直真係幾柒 不如打埋斜

得罪講句，6s之後狗都唔屌

年年都十萬張ff圖仲有人信

前後都有咪最好

鏡頭直放有咩問題
直向鏡頭比橫向鏡頭影出黎質素較好

放後面都唔算咩大問題，最搞笑嘅係放中央

原來部電話打橫影會質素好啲

抄an

我畫張比你都得啦
呢啲都信

樓主正on9

呢個改變都唔算deal breaker
無headphone jack真係

其實個樣係咪唔變 唔多覺今年有流出

你不如想下智能手機玩大mon少掣係邊個先

PDA

如果真係放後面，應該唔會再有home button

兩面都touch id唔得既？

兩隻蛙
直向鏡個影像重疊技術同橫向係兩回事
直向鏡亦可以支援AR
唔識就睇多d technical paper

樓主信？

我唔信

揸車果時呢? 唔好話我聽揸車唔好玩電話

而家就係冇辦法做到 mass production
所以先傳一係取消 Touch ID 用其他方案代替
一係就放後面

*** Galaxy S8 個指紋掃描器放係嗰個柒位
都係因為難產所以臨急臨忙加喺個唔使大改內部設計嘅位度

一句講哂4s打後都係垃圾design
Iphone 一定係3.5先係原汁原味

而家4月到尾 工程圖好大機會岩

岩條鳩咩 有冇用過iphone架?
起碼等九月頭既工程實機先可以作準

當初6仔流出 大家又咪唔信背面條線會咁樣衰 而家5月都黎 外型老早設計好

真係好柒
D位好似亂放咁
無美感

6s先係最好
屌 冇左聽歌個窿真係

應該到生產期啦
好快會有相睇

佢張圖紙好簡陋咁

喂！紅米嚟嘅 紅米個touch係後面

邊代萍果冇人懶醒屌呢樣唔好嗰樣唔掂，一出又全部人狗衝去買去炒，你地班「先知」收一收皮啦

我真係睇唔到有technical paper講部機打直同打橫影quality 有唔同

點用戒指

而家唔係講緊打直定打橫影
你唔係以為直置鏡頭 = 打直影下嘛

直置鏡頭同橫置鏡頭係用緊兩種唔同既tech去process d input, 唔係代表影嗰陣既方向

慣左用手指公解鎖轉用食指一定唔慣

Android iOS 一家親

Touch ID 好似Z5P咁放喺power button唔得咩？

Btw

咁耐都無人解釋點解要放後面

我覺得似假圖fake 9 samsung lg 居多

咁我打直部機同打橫部機影出黎有冇分別？

張野上年都有啦，又黎

盲撚就驗眼啦

你信條廢柴真係會睇 technical paper?

唔0係掛 完全影響美觀唔會買
Between 6s真係傑作 由佢出用到而家

Diuuu 差d噴野

個指紋放後面真係好柒

一堆人屌完最後都搶住買

你咁講間間電話公司都有抄喎

幣在呢間野以前成日就用呢類雞毛蒜皮野去告人, 仲以為佢幾巴閉幾清高, 而家自己又係咁

留名, 等睇BINC

年年如是，每年必有嘅例句

「失望，無新意無創新」
「Tim cook同SJ差太多了」
「只upgrade hardware，蘋果已死」
「無SJ之後， 蘋果已走下坡」
「XX/XX咁貴，買XXXX仲好」
「XXX功能、android一早就有，蘋果又抄襲」
「點解無_____」(新Mac機、iPod、立體機動裝置、Aguma、Neuro-Linker…etc）

唔好話冇，根據apple改少少當新嘢嘅路線
好可能係收埋收埋唔出住

Touchbar 個power button 唔係可以做埋touchid咩
而家touchid個sensor 係home制個圓邊
改做Apple logo 條邊唔知造工造唔造到

個位置咁唔就手

可以入 7+ 啦屌